［集氣］你想光復左嘅香港係點？請善用不推文

訓唔著黎開post
香港人唔好絕望呀

我想香港搞好福利政策 真正幫到弱勢 而唔係資源錯配晒
唔再係綜援養懶人而真正需要嗰啲人就幫唔到

歡迎繼續討論

多元化發展 唔好只係側重金融 發展下高科技 /其他產業

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

借一借位唔該哂

新德國聯署仲差三萬人未簽！最後兩日啦！

啱呀 啲新發明成日都上完新聞就算 希望多啲牌子可以衝出香港

stop150

呢個真

做好香港嘅公民同國民教育
中學開哲學科 基本香港法律
廢DSE

本土文化文物保育

輸出香港soft power

建立+鞏固香港民族

安安靜靜，無事可記。反送中成為香港史上最後一場政治迫害。
最好有點工業同農業，不必仰賴中國。